印度男翻6M圍牆落獅子欄舍遭「獵殺」 整車遊客目睹尖叫

▲亞洲獅是瀕危的動物。（圖／翻攝自Chhatbir ZOO／非當事獅子）
寵物小組／綜合報導
印度旁遮普邦一名男子攀爬6公尺高的圍牆，翻進動物園Chhatbir Zoo，正好落地就是4頭亞洲師的欄舍，他立刻遭受攻擊，雖然工作人員聽到淒厲慘叫趕過去救援並送醫，但該男子傷重仍回天乏術。
有遊客在遊園車上拍下整個過程，只見獅子咬著人在地上拖著，在園區內奔跑，整車的遊客緊張地指著窗外，司機見狀激動衝向車門大喊，似乎想衝下車救人卻明顯已經來不及了。獅子研究員說，對獅子來說，這名男子就是獵物，「而獅子見到獵物的反應就是攻擊，衝過去、咬住脖子，通常這種情況就在劫難逃了。」
醫生表示，這名男子重創的部位在右眼和脖子，胸部則有多處抓傷。此外男子身上沒有手機或任何身分證明，因此警方登報尋家人，若72小時內無人認屍，將直接解剖檢驗。
亞洲獅又稱為印度獅，是園內重點保育的動物，也有許多遊客為了親眼見到瀕危的動物慕名而來。目前野生的亞洲獅僅剩500隻，全部生活在印度西部古吉拉特邦的國家公園Gir sanctuary。

2018

花式自殺

好彩獅子冇事

又少一個潛在強姦犯

玩考眼力遊戲咩

好地地留係屋企煲咖哩 姦下隔離屋個阿婆咪算
睇乜撚野獅子

獅子以為外賣到之嘛

成段野咁長洗唔洗重複咁多次

段片就得幾秒, 但就俾佢 loop N 次

如果隻獅子唔係保育動物分分鐘要陪葬

我覺得其實個男係想自殺